乜警犬可以參加公眾活動㗎咩

發夢見到好多「警犬」參加撐警活動
想知警例係咪有訂明佢地係唔可以參加呢啲活動？

好似有唔畀政治表態之類 但無人會處理到個投訴

真係無法無天

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

原則下嘅野 狗撚用原則 高連登起咗咁多人底有立案咩 起狗底就即做野